伍公子live!!!

快啲入去聽

推

徒手擋子彈

都好既, 抒緩各位心情
尋日好多人都精神崩潰, 包括我

唔係邊啲認真邊啲9up都分唔到啊？
有句說話佢講得啱
當你準備好既時候，你連子彈都唔洗避

痴線點會唔知
話佢抒緩各位心情重姐
9號到依家咁多日和理勇都好攰

大家好好休息，事情尚未完結

喊緊

公子唔好喊la

佢搞到我都喊埋